金正恩強調大規模建設工程千萬不可只側重速度，粗枝大葉

北韓官媒《朝中社》報道，領袖金正恩先後視察元山葛麻海岸旅遊區，以及平安南道陽德郡溫泉旅遊區。

金正恩高度評價，稱工人在冬季也創造世上罕見的建設奇跡，大力推進工程，他尤其非常滿意地說，去年年底視察元山葛麻海岸旅遊區工地時，指出的一些缺點已被糾正，形容藝術上有很大的進步和成熟，令旅遊區變得更漂亮、非常壯觀。

金正恩強調，元山葛麻海岸旅遊區的大規模建設工程，千萬不可只側重速度，粗枝大葉。

金將軍

整核彈最緊要有食力

香港幾時會差過北韓？

北韓從未有千億大白象豆腐渣工程

因為根本花唔起千億

泡菜工廠已爆煲
產能過大

金仔講嘢仲正常過香港班鳩官